當我地RESET返心態去當初"核彈都唔割"嘅時候 五毛分化撚嘅傷害係0

呢場運動超過咗五個月 每個人唔同方位嘅付出都係重要
近排連登好多分化post 但係係我地嘅最終目標之下
大家都係當中嘅一份子 無人係condom

唔係話每個人嘅犧牲都係同等 有人已經無咗佢地嘅生命 有人受咗永久嘅傷害 有人已經被捕被打被強姦被告十年 已經係無得比
如果因為自己出咗事 而見到其他人無事就覺得心理唔平衡 我唔會覺得手足好差定點 因為正常人都會 你都會 我都會

但諗返呢場運動嘅出發點 大家手足一齊經歷過嘅事
仲記得當初梁凌杰手足佢第一個離隊嘅時候心碎嘅感覺 然後大家一齊決定無論如何都堅持五大訴求 然後話核彈都唔割
雖然當時未有而家嘅勇武抗爭 但係大家嘅心理狀態可以話係相當好
因為大家都明白 我哋所謂嘅“核彈都唔割”其核心在於我哋對手足無限量嘅支持同信任 當時政府同警隊可以話係相當頭痕 無從入手 唔係因為我哋有乜大殺傷力武器 而係當時我哋團結到一個點 無堅不摧
（容我重新define多次五毛 分化撚 阻膠 從來都唔係手足）

之後政府就開始全力支持比警隊發癲 而政府同建制中共哥啲就全力不作為 無哂影
當我地以為佢地全班都垃圾唔洗理嘅時候 佢地全力係背後搞滲透搞分化
佢地確實係廢 人廢 但佢地搞背後呢啲“嗱咋嘢”確實係叻（老本行）
平時明刀明槍時根本係廢到唔駛理 但呢班小丑只係佯攻 真正傷到我地嘅係背後嘅暗箭手軍團
當大家全力對敵 背後狂食暗箭 只要唔係0傷 持續傷害真係唔好睇少

到而家或者大家士氣唔多唔少係會有啲受挫 見到有手足受傷被捕一定唔會好過
哥啲唔好打陣地 攬炒先係最大傷害輸出哥啲其他po講咗好多就唔再講

呢場係長期戰 一次失利唔代表啲咩 企返起身同振作先係重點
敵人唔會見我地消沉就放軟手腳 相反實會乘勝追擊 繼續射暗箭
我地點樣調整返好個心態 開返當初可以令暗箭變0傷嘅護體係企返起身同變得更強嘅關鍵

呢兩日PolyU嘅事五毛同狗相信落咗相當多力係連登煽風點火
唔係話所有叫大家唔好攻Poly屌去救嘅人嘅就係分化撚
唔係話所有叫大家黎救Poly手足嘅就係狗煽動大家出黎
而係一定有五毛分化撚同狗混入其中 呢樣係無得駁 大家係度咁耐大家都一定feel到
因為一定會有手足為咗大局而衡量得失 亦都一定會有手足急人心切希望多啲義氣仔女出黎救人
就算無五毛分化撚同狗 一定兩種講法都會有人開PO講 但煽到咁勁咁多五毛同狗潛伏係連登無人離間就一定無可能
佢地就係希望造成一種對立嘅狀態 咁至少一群人嘅意志就會分化成兩群人甚至更多群人嘅意志
而家咁一定係佢地笑得最開心

雖然小弟講嘢唔代表邊個 但都講少少個人嘅睇法
Poly嘅手足入去佔領被圍困嘅時候 其實已經同被捕無分別 只係希望會唔會有奇蹟 即係有個手足黎個飛踢咁岩踢開隻狗 或者好似岳義士出黎咁一救三 有空檔走 走得甩係bonus
你問我應唔應該救 戰略黎講係唔應該救 但係睇住手足受屈唔救係義氣上又過唔到自己 所以我覺得大家尋日嘗試去救已經係盡咗力 因為班狗今次佈咁重防本身就唔打算讓啲咩 無論係裏面嘅 定係外面黎救嘅都係要置諸死地
所以救唔到 或者過程中有手足犯錯 唔完美 要檢討
但係實在係唔應該怪責大家 因為無論係Poly裏面嘅手足 定係外面嘅手足 都已經盡咗自己能力 (畢竟世事唔係好似好多冷氣軍師咁講到咁理所當然做咗就一定得 失敗咗就怪其他手足)

Repeat返上面講過嘅一個重點 大家係手足 無人係condom

如果自己奶咗嘢 會痛 會驚 會諗點解無人救我 無人幫自己 係正常
但都要明白 有時真係顧掂自己唔累到隔離已經係唔容易嘅事 係呢場運動中亦都有好多人係唔顧自己先救其他手足嘅
係咪因為我被捕, 所以其他人都應該被捕先公平, 係咪因為我痛我受傷, 所以其他人都應該要痛要受傷, 係咪因為我被人強姦, 所以其他人都應該要被人強姦, 係咪因為我會死, 所以其他全部人都應該要無埋佢地嘅生命......
如果全部人都被捕, 全部人都永久受傷, 全部人都死哂, 咁樣公平了, 係咪自己就會覺得安樂了開心了?
顯然唔係 我相信每一個會當自己係成個運動手足嘅一份子嘅人 都唔係啲好似班藍絲咁自私自利唔顧義氣嘅人 就算性格上脾氣上有唔完美 我都相信每一個手足都會係一個好人
只係腦波比較弱嘅時候一時被班五毛分化撚同狗甚至國家機器所蒙蔽而諗埋一邊 咁樣最開心就係中共, 林鄭, 建制同班狗。

我地係各方面 物理上 武器上 戰術上 各方面都要優化, 但係心理質素上 雖然我地堅持度呢一日已經係好勇敢好強大 但要贏我地都係要強化到更加高嘅層次 一來可以倍化我地上面提到各方面嘅能力 二來亦都可以令到心理層面更加高防 無視班仆街嘅暗箭傷害
當我地真正團結"核彈都唔割" 而唔係而家有啲散變到只係口頭核彈都唔割但慢慢開始互相指責 我地先至可以係呢場長期戰鬥有最終勝利嘅一日

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

傻佬，勇武唔割我地班和理非算偷笑啦

唔好咁講 每個人都有自己嘅諗法同做法

但過咗呢幾個月時間 當初好多鍵盤戰士都會身體力行行出黎支援
以前嘅和理非都慢慢開始有人帶裝做新手勇武
雖然勇武行得前 一個勇字義字就頂係最前面 但係後面嘅人心態都有慢慢改變 同五個月前唔同咗好多

而且我地係共同敵人前面 割都只係削弱己方力量 無好處
能力所能做到嘅盡做 而家已經無乜真係"和理非"
可能得返比較理性無實際衝擊 但和平同非暴力都已經少咗
勇武前線做嘅事 無論好嘅唔完美嘅手足都應該支持

而家如果到今時今日仲講"和平" "非暴力" 其實我覺得已經可以歸類為"阻膠"了 如果佢地走去同班狗講 "要和平" 同 "非暴力" 唔阻到手足 班狗又聽佢地講嘅話 叫返佢地"和理非"又有乜所謂